[咩咩妹] 唉，原來我係呀雞

咩咩妹個個都上得
係我冇得屌

仆你個街

bill gor今晚有咩心水

好耐都冇跟彪哥搵食